# Облачная ВМ на vSphere из снапшота

Свойства ВМ включают те же поля, что и в блюпринте [vSphere ВМ с ЦПУ/Памятью](/Basic/vSphere VM with CPU&Mem),
а поле `imageRef` является ссылкой на имя снимка (snapshot) шаблона ВМ. Имя снимка указывается после прямого слэша. 